其實聽日仲有個中學生集會㗎

我見無咩人知 同埋資訊太過亂 好多人都唔知去邊到好 想開個post提下大家

光復香港

時代革命

推

支持中學生

幫手推！

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

push

快手推

係手足嘅入嚟！！！

nooooo 愛丁堡同暴大繼續

無啊

pish